Donki首煩閪歌其中有句對話

女：你地去邊度呀？

男：我地去DonDonDoonki！

女：我梗係知啦！

屌！咁你又問？on9架？

明知故問係港女特質嚟

樓主讀恒大

樓主就係岩岩donki個條自己行緊毒撚？

翻譯問題，英文version: I knew it

所以應該譯做：估撚到你啦！

應該用日文原文去譯